支付寶微信支付真係撚蠢，好撚廢

豈有此理，頭先排隊前面個傻閪係度左scan 右scan等左5分鐘都未比到錢， 成條隊越嚟越多人

你老尾比人偷錢就咁快，自己比錢就咁撚慢

大陸野真係冇好野，自己研發出嚟嘅嘢始終低人一等。華為仲打算自己研發晶片，整個自家system，真係笑大人個口。一個比錢支付寶都咁廢，仲想整個system出黎？

係條友廢姐

0/10

廢人用廢野

幾時到支那寶被封殺？

Iphone6月1開始無得用

5分鐘....
職員都叫佢等陣先啦..做咗第二個客先 ...

香港人貪平0.2蚊就去用

頭幾次平3蚊＋2蚊，之後0.2

識用就話好；唔識用就話廢。一般都係使用者問題……早又唔開定，網絡又撚廢，螢幕又撚暗！

真係唔知當年開始用qr code翻譯做中文時邊個人將scan譯做「掃」
其實要靜態放係部機前面「讀」
一個二個唔識就以為自己做百佳收銀掃barcode咁

香港唔會盛行，8達通比錢快太多

各有各嘅好處壞處，八達通香港最普及，不過得samsung某幾種機用到smart octopus，一直都等緊佢普及到所有電話，支付寶就好多小商戶都收，同埋去外國地方有啲都收，微信支付真係最廢，香港唔多地方用到，中國就多

Scan=掃描
共產中文： 掃描=掃

咁我就未試過，你要去換咭

Apple Pay 完勝所有

作假都自己用過先啦...

qr code耐極咪5s , 點都快過apple pay

更加唔好提傳統碌卡仲要簽名

8達通? 笑死人咩 買幾十蚊零食咪用到囉

無上網就比唔倒錢係人流多人口密集既地方係無作用
就算大陸，上次去玩漂流，山區買野食，條大陸仔收唔倒，叫好哂野食要跑出到去停車位先收倒，再反轉頭話比舖頭知比左錢，幾咁on9
如果八達通做到電話比錢屌打哂d支科技

我諗全香港9成半既交易都係8達通可以做到，唔係金額大就代表好，支票幾億野都買到、就代表支票好用過8達通啊

用左十幾年，放係銀包真係會感應唔到，攞出來真係未試過唔得～ 信用咭感應唔到既既次數多好多